stranger things s3 新預告

打大佬未

mike 比起其他人好大個

max

真係由細睇到大

個預告大部分時間都唔係講有咩怪事
係講人物關係

班主角大左好似走走地樣咁

垃圾片